玩唔起

寧願自己一個
感情呢啲嘢到最後都係攞嚟搞
只係換咗個人 做嘅嘢又重複多次 又再傷心多鑊
你累唔累？

你愛一個人 就唔會計較咁多嘢啦 同佢一齊嘅開心會取締你所有嘅攰

不過我都失戀緊 加油啦ching

又唔洗咁灰既
總有一日會搵到個岩既人
咪當係上左堂 學識點樣睇人 揀人
又唔洗咁絕望既